毒撚好消息

有冇毒撚想去昂坪360？

多咗一張免費飛。

留tg，免費畀你。

聽日前一定要用咗佢。

個樣要夠毒先好搵我

想要

tg？